再推黃色外賣平台 宜家多左人出街食飯,佢地應該小左好多生意

每個平台都養住好多個外賣仔
之前佢地為左幫黃店同手足宜出現
今次到我地幫番佢地
個list我係係舊既post到copy出黎,有新既平台麻煩幫手加番

黃色外賣平台
西區:
速弟

中環:
中仔 - 中環區黃店外賣

中上環:
Hokoguide 香港街
Local Eat

荃灣:
荃灣外賣仔
荃灣外賣仔YO！Delivery

觀塘:
takeawayboysss

黃大仙:
外賣仔行動

天水圍:
皇遞
TG:
元天水圍區外賣仔
WhatsApp：
FB:

元朗:
手足外送

屯門:
mamaeat

大埔 :
(林.大.康-大埔外賣圈) Whatsapp:

沙田:
沙田柚外送
大胃王
DeliverMun全送門

將軍澳:
將軍澳外賣專線

全港外賣速遞
Shopper

本土外賣APP 外賣自取
拎得 - lingduck
-------------------------------------------------------
速遞:
光速時代

推

推！！！

有人一齊推

推多10下先

推一推

9

8

7

6

5

4

3

2

1

有冇人一齊推

推呀

個list有冇漏

再推下先

推到幾時先有人

推呀!!

係人呀

有冇其他人一齊推

點解人地個啲咁易上到熱門

想推比多啲人知

推唔郁既

人呢

推到幾時先多人睇

九龍灣有無

推...

好似冇

6
多啲人入黎啦

5
有人喇

4
感動

幫手推

3
推呀

黃大仙你推漏咗個開過po啦

一齊推

推 共業 REDSTOP 網頁版出世啦 - 分享自 LIHKG 討論區

比link我,我pin番佢

好似有啲起色

唔識直接copy page link

黃色外賣平台
西區:
速弟

中環:
中仔 - 中環區黃店外賣

中上環:
Hokoguide 香港街
Local Eat

荃灣:
荃灣外賣仔
荃灣外賣仔YO！Delivery

觀塘:
takeawayboysss

黃大仙:
外賣仔行動

天水圍:
皇遞
TG:
元天水圍區外賣仔
WhatsApp：
FB:

元朗:
手足外送

屯門:
mamaeat

大埔 :
(林.大.康-大埔外賣圈) Whatsapp:

沙田:
沙田柚外送
大胃王
DeliverMun全送門

將軍澳:
將軍澳外賣專線

黃大仙:
鳳Duck仔外賣平台 (翠竹花園、天馬苑及黃大仙上邨)
Fb:

全港外賣速遞
Shopper

本土外賣APP 外賣自取
拎得 - lingduck
-------------------------------------------------------
速遞:
光速時代

加左喇

仲有漏既再話我知/直接加番落去

繼續推呀

推推推推推

點先上到熱門

push

推!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

推推推

個list可能仲未齊
漏左既幫手補番

林大康正式同拎得合作 唔只得自取，大埔區可以用拎得落外賣單喇

推到2046

個list都有你地呀~~

推!

推推推推

推推推推推推推推推推推推推

推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推

推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推

撳錯不推文

推推推推推推推推推推推推推推推

推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推

仲有勁多後生仔幫襯藍店

大家幫手spread下文宣喇

推啦

早幾日行街聽到4個後生仔話去m記買個咩$1可樂
心都淡埋

元朗brobrodelivery條link都入唔到

幫緊你幫緊你

黃色外賣平台
西區:
速弟

中環:
中仔 - 中環區黃店外賣

中上環:
Hokoguide 香港街
Local Eat

荃灣:
荃灣外賣仔
荃灣外賣仔YO！Delivery

觀塘:
takeawayboysss

黃大仙:
外賣仔行動

天水圍:
皇遞
TG:
元天水圍區外賣仔
WhatsApp：
FB:

元朗:
手足外送

屯門:
mamaeat

大埔 :
(林.大.康-大埔外賣圈)
Whatsapp:

沙田:
沙田柚外送
大胃王
DeliverMun全送門

將軍澳:
將軍澳外賣專線

黃大仙:
鳳Duck仔外賣平台 (翠竹花園、天馬苑及黃大仙上邨)
Fb:

全港外賣速遞
Shopper

本土外賣APP 外賣自取
拎得 - lingduck
-------------------------------------------------------
速遞:
光速時代

佢地改左個@個個野所以條link都改左

再推

岩岩撳唔到入去個下幾驚係摺左...
好在仲係到

派傳單啦

THXXXXX

仲有人睇傳單㗎咩

真心咩

外賣最怕係做唔切堂食同埋自取

推 佢地真係好幫到手

你每派一單就要入大堂一次
順手zip 幾張傳單入屋
拎番啲不同溫層既單
就算同溫層都唔係食老本

推到佢地見到

夜晚會唔會易推啲

你係咪開錯台

推
外賣哥哥好nice

冇東區